睇黎連登真係吸撚左堆BABYCONDOM,5P同DISCUSS既人過黎

上左10年高登, 口德撚同道德撚係高登真係好似罕有生物咁
但每單CASE都總會有幾條友企係道德高地, 但係高登永遠比人禁住黎屌, 屌撚到反肚, 屌撚到潛晒水

係連登就唔同啦, 道德撚直頭可以形成一種勢力, 可以拉大隊走人既勢力
可想而知連登已經吸納左唔少高登以外既濕鳩過黎

係吸咗班冷血小學雞入嚟